其實樹大招風係值呢個獎

樹大招風拍出回歸果種唏噓
唔通文藝片就高一班
呢排一念上左 印象最深有種最好睇感覺
呢套野唯一唔好係陳小春
其他演技又好歌又好其實好正
屌呢套戲果d唔係真係當警匪片咁睇下話

擺明中伏然後嬲豬